［7.21］垃圾舊同事

P.S.今日真係好憤怒好憤怒！警黑合作、警狗濫暴！
香港警察 全部垃圾

開名啦

咁點解唔開名？

咁都要卒名.

開名

咁少資料
可能講中風抵死呢

蠢咗，我應該唔好留言直接擺上來。依家變咗開佢名就開埋我名⋯⋯下次我識做請原諒P牌仔

時間太巧合。加上佢紅底得好緊要，好鍾意返大陸飲飲食食，又鍾情於建制啲小禮物。擺明係冷嘲熱諷緊戰友

仲好鍾意支持中國體育隊